反對國安法 係咪 會取消中國籍

有咩中國籍?

為免被「中國公民」 持外國護照香港居民 需先申請「國籍變更」 方可脫離中國籍

譚耀宗指反對國安法屬違基本法 應取消參選資格

咁市民呢